Widget Boton
Boton amarillo utilizado para tomar una tarea

@param texto Texto a definir en boton
@param verprogreso Si true, muestra animacion de progreso
@param vertexto Si true, muestra texto en boton
